JDBC:
ini hanya sebuah connectopr saja
sehingga ketika ingin connect ke mysql, mongodb
dan lain sebagainya perlu memasukkan ke depedency
supaya jdbc ini dapat connect ke database

contoh :
mysql-connector-java

setelah selesai harus di lakukan registrasi


untuk conecction
dan menutup connection akan menggunakan Hikari cp https://github.com/brettwooldridge/HikariCP